好悶啊返工好過放假

放工放假冇人約 有錢冇掟洗 望住每個月份糧 除咗基本生活費同車費之外 都唔知有咩想買 有時真係寧願返工 公司起碼有返啲人氣 熱鬧啲 尤其是大時大節 除咗屋企人 就唔知可以約邊個人 特別覺得寂寞

有屋企人仲想點

份工唔難頂已經好好

咁你放假去做炒散囉，到時唔好又話辛苦